95 巴絲1001 自動開post (184)

搶輸照開

咁樣搶

1

搶完唔開post

lm

留名

6小時52分鐘26秒

冇笑你喎。。

啱啱食飽

沒有下次

你地好勁啊咁快第二頁

包夫自己推三四頁都成日發生

無咁早 沖個涼先

例牌6點

無乜

做乜冇哂舊人

haha

情人節被絲打差d呃左三人行。。。。

唔好了,好sad,A0嘅我都要呃😭

分唔到真假

?

大家都是人 不用分得那麼細

goooooood night

都係月光好野

88

禾是咪巧叻豬

係呀係呀叻啦叻啦

買咗m記了？

敷衍

陰公豬

點解咁傻

割禾青啦

精神上支持你

攰 夠鐘訓教

早抖蟲仔

rm有無鬼仔

諗住叫你教鬼仔玩同佢地賭無限任贏

你唔識？

學下然後大炒佢地！

交少少點都要但麻雀一贏好和味

留名

不再青春既95絲

hello

今日贏d 師奶150蚊,自摸成10次都有(6圈only)

Hello

150蚊好少 但食咁多鋪自摸

最大4番出沖32/16 炸,仲要8抽1水,打好細炸

4番真係鳩打跑馬仔？

基本好易爆棚,好似食左一次清一色自摸

4番真係嚟手就有

又唔係嘅,爛花冇正花混一色得三番,我食左好多平糊冇花自摸收16x3都開心呀

0510

0516

0518

0522

0624

終於有返包媽

瞓過籠

各位安安

各位佳佳

0855

食個三文治先

食三哥

放lunch 好耐無上黎蒲

明天選擇ot

包仔滿月未

上個月滿左啦

太耐冇入黎 對唔住

好似巧巧食

今天呢？

今天正常上班
明天off ot

貴夾唔飽？

三哥

新人留名

扒差不多啦

我成日都係咁

[member]#:-(#lny#:-(#lny#:-(#lny[/member]

包夫有無成日覺得自己好似人格分裂咁

唔係呢樣 係你心裏面成日會有第二個你喺到否定你自己咁

係好跳脫唔受拘束嘅人 但玩完返嚟太癲又有啲唔好意思（可能解得唔啱）

今日推post慢左

2141

2142

2143

因為你成日屙屎

2144

2145

2146

2147

2148

2149

唔理了 拜一拜先

要俾足面獅子王

你個盤好強巴打應該係好自我好清楚自己條path點行 同埋都幾要面

想去旅行

想退休

想放假

大家都想

想瘦

最想

Radio
Radio ga ga

+1

Lady gaga

Gaga oh la la!

Want your bad romance

Want your bad romance!!

Ro mah ro mah mah

I am the edge of glory!!!

And I'm hangin' on a moment of truth!!!

大猩猩是靈長目人科大猩猩屬類人猿的總稱。大猩猩是靈長目中最大和最聰明（除了人和黑猩猩）的動物，它們生存於非洲大陸赤道附近叢林中，食素。至2006年為止依然有大猩猩分一種還是兩種的爭論，種以下它分四至五個亞種。大猩猩92%至98%的去氧核糖核酸（DNA）排列與人一樣，因此它是繼大猩猩屬的兩個種後與人類最接近的現存的動物，於1000萬年前在演化的道路上分道揚鑣。

人馬座（拉丁語：Sagittarius，天文符號：♐），又稱射手座，是一個南天黃道帶星座，面積867.43平方度，佔全天面積的2.103%，在全天88個星座中，面積排行第十五。人馬座中亮於5.5等的恆星有65顆，最亮星為箕宿三（人馬座ε），視星等為1.85。每年7月7日子夜人馬座中心經過上中天。

瑞士蓮（Lindt & Sprüngli）是一家瑞士朱古力與糖果公司，於1845年由David Sprüngli-Schwarz(大衛·史賓利-史瓦茲)與其子Rudolf Sprüngli-Ammann(魯道夫·史賓利-阿曼)創立。其知名產品為Lindor朱古力球及Excellence朱古力片。

絲蒂芬妮·祖安·安祖蓮娜·祖瑪娜達（英語：Stefani Joanne Angelina Germanotta，1986年3月28日－），藝名Lady Gaga，美國流行天后、女歌手、詞曲作家及喜劇演員，她以其挑戰傳統和常規的作品以及前衛風格的視覺形象而聞名於世。Gaga自青少年時期便有了表演方面的興趣，她在學校的時候在晚會上唱歌並出演舞台劇。在輟學從事音樂事業之前，她通過紐約大學帝勢藝術學院（英語：Tisch School of the Arts）在Collaborative Arts Project 21（英語：Collaborative Arts Project 21）學習。在Def Jam唱片公司取消與她的合約之後，Gaga開始作為詞曲作家為索尼/聯合電視音樂出版工作，2007年，在阿肯的幫助下，她與阿肯的唱片公司KonLive Distribution（英語：KonLive Distribution）以及新視鏡唱片簽署了一份聯合合約。第二年，她憑藉電子風格的首張專輯《超人氣》以及熱門單曲《舞力全開》和《撲克臉》在嶄露頭角。隨後於2009年釋出的細碟《超人氣魔神》包含了單曲《羅曼死》、《電話》以及《亞歷山卓》，同樣大獲成功。自2010近十年來首位擁有連續五張冠軍專輯的女歌手。

唱片騎師（英語：Disc Jockey，縮寫為DJ）是指選擇並且播放事先錄好的音樂（如流行歌），並在現場以電腦混音，製造出不同於原曲的獨特音樂，來為他人帶來娛樂的人，工作地點可能是電視台或廣播點唱節目，或者在其他一些聚會中表演，比如舞廳、舞會。

自助餐（英語：Buffet，英式發音：國際發音：[ˈbʊfeɪ]，美式發音：國際發音：[bəˈfeɪ]），是指由食客自行選取食物的進餐方式。香港人習慣稱部飛或鋪飛（pou3 fei1），讀音是取其英語發音。由於台灣自助餐普遍指僅能自選三四道菜加上肉的餐點（類似香港快餐），因此buffet在台灣通常是另外稱作「吃到飽」。

胸圍（法語：Brassière）是一種衣物，又稱胸罩、乳罩、胸衣、布拉甲、乳房罩、奶罩、文胸，有時也以泛稱「內衣」來代替，或美稱「內在美」，其功能是用以遮蔽及支撐乳房。通常供女性使用，但也有少數專供男性使用的男士胸圍。「胸圍」一詞源自法國，稱之為「Brassière」，但現在一般都簡稱為「Bra」。「Brassière」在法語的原來意思是嬰兒的圍嘴。以前的歐洲貴族流行穿一種非常緊身的束衣。但後來因為這種束衣太麻煩，所以改用兩條手帕改製胸衣，成為了現代胸圍的雛型。

輕佻女子（Flappers），是指1920年代西方新一代的女性。她們穿短裙、梳妹妹頭髮型、聽爵士樂，張揚地表達他們對社會舊習俗的蔑視。Flappers被公眾看作是畫濃妝、飲烈酒、性開放（英語：Casual sex）、駕駛汽車等輕視社會和性別習俗的人。

性暗示即言語、行為、甚至於服裝穿着及其他事物中，內部帶有性的意味（但並未完全明示）、可讓人聯想到性相關事物的一種暗示；像講黃色笑話就是一種性暗示的行為。法國文豪福樓拜透過大量的性暗示說明《包法利夫人》愛瑪的性飢渴，例如她在賴昂的房間裏一會兒用他的梳子梳頭髮、一會兒用牙齒咬着賴昂的煙斗柄。

已經慢左啦

2238

有d眼訓

原來你個名

2257

包夫你睇左本書未

1130

2332

巴打邊個city

Guildford

冇得打鼓

0043
訓 晚安

早抖

Surrey

(我係真絲) 大家會唔會幫男友含乳交腳交

推唔爆

冇人lu

Hi

hi

你地係未訓定訓醒？

未瞓

今日好冷清

少許啦

冇得派下膠好悶

唔洗溫書嗰啲？

呢個二月好似大家都過得唔太好咁

唔洗3月5派完成績先溫真係求唔好resit

諸事不順

今晚無dee王大戰咩

未夠鐘可能冇tim

咁慘！

有冇開始有個想法 出去分租租房住

無新年icon 了

0822

0838

0841

好眼訓

又到扮工時間

RIP mate

諗緊睇邊部戲好

仆街仔............................方向正確

官人我要

訓先

咩戲

你地個個倒數分鐘 我倒數小時

南非男持久秘方「GG泡伏特加」 妻試過後大讚

#5

2052

2053

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20

3月中要開夜了
好sad

又嚟

呢次應該開足到年尾
要訂返d肝換

仲有兩日

聯合醫院送柑打氣又甘又霉 前線醫護斥最毒祝福

「有圖慎入」第一次食$15飯盒

仲未有新post

0803

0828

0830

我個冬天呢

仆街遲大到

0958

戴綠帽，又稱為戴綠頭巾、戴環保帽，指一個男性的妻子紅杏出牆和別的男性發生性關係，是一種帶有侮辱性的稱謂。

據明朝郎瑛所撰的筆記《七修類稿》載，相傳於春秋時期，依靠妻女賣淫收入為生的男子以綠頭巾裹頭作為識別。而綠色在中國古代被視為低賤者的用色，有一種說法是與龜有關，因古人以為龜只有與蛇交配才可以繁殖，甚至以為龜沒有雄性。

把綠頭巾定義為妻子通姦應在元朝之後。據《元典章》載，當時規定娼妓家長和男性親屬要裹青頭巾。

相對於丈夫出軌或包二奶的事件，網民一般對戴綠帽的事件更為關注。而交往中的女朋友和別的男性發生了關係，是否算作戴了綠帽，則沒有一定的定論。

你戴了？

1034

1035

1045

1050

1059

1104

1106

1107

考成點

1119

1120

1125

1140

1141

1313

食特辣影證件相再去譚仔見工

1408

佢地啲片幾正

1608

1613

1616

1637

PUSHHHH
太耐冇上水，有冇人有印象我存在過...？

問太多根本不會講

1702

1746

🇫🇷

收工

唔知邊到有得食

琴日生日。個ex 無啦啦send wts 比我
但又delete左。 我問佢乜事， 佢話冇野。我跟手就覆左句 好
ex : 此訊息已刪除
我：做咩？
ex: 無野
我：好。
我將呢四句嘅對話內容cap咗俾我女朋友睇， 然後佢就話我未放低。 話我俾希望人。然後同我講分手。 但我其實淨係想證明比佢睇我有幾誠實。但佢就話我未放低。然後同我嗌交。話我唔應該覆個ex。女朋友話重點係ex ，其他人都冇問題。
但係我淨係問返乜事。之後就講埋分手。話我地唔夾。

同佢嘈左兩日。做乜都好頹。
我應該點做？

係唔係我太嚴重。因為始終都係ex
但我問乜事同有去坦白

佢而家係咁同我講
你咁鐘意覆
咪搵佢囉

但係我鐘意嘅係我女朋友。。
我都係担白。。

已經冇埋條女。。我應該點做。

1001